陳蕾xAPA 《陳Orange & Blue 音樂會》

Interstage 2019
《陳蕾 Orange & Blue 音樂會》
.
——————————— .
HKAPA School of Theatre and Entertainment Arts Presents 香港演藝學院舞台及製作藝術學院呈獻： ▸由舞台及製作藝術學院 學生 與 歌手 陳蕾
夥拍 音樂會製作人 康家俊
共同創作 ▸ 14.9.2019 l 8PM 香港演藝學院戲劇院 ▸ ACADEMY DRAMA THEATRE, HKAPA
▸ $200 l $120

門票將於演出前一個月於快達票公開發售 （包括快達票票房、D．PARK愉景新城、K11 Select及通利琴行）
*快達票將額外收取每張門票的顧客服務費。

音樂及創作監製：
HONG Ka Chun 康家俊

聯合監製 :
HUI Tsz Ling 許紫玲
HUNG Ching Wei, Harry 孔慶偉
TANG Wai Sze, Sing 鄧慧詩
LI On Lai, Yannus 李安麗
YAU Yao Yin, Yoyo 丘悠然

音樂總監：何山
海報攝影：Mex LEUNG
海報髪型：Cliff@Hair Corner
海報化妝：Angel Mok
海報造型：Kammy Cheng
特別鳴謝：Warner Music Hong Kong

上次買左飛都淨係有得企喺門口聽音漏
今次唔是企位但難買飛

推下啦 雖然個場細到一個點sosad

[url][/url]

唔好推, 少D人爭買飛

妖治時代

何山

完全唔記得左今日買飛

5秒賣晒

陳奕迅 陳蕾 都買唔到

買唔到

我同個fd一齊買左重覆飛lol
原價賣 2張 有冇興趣

絲打放嘅話留tg

tg la tg la
[url]sadonl[/url]

on99左

買唔到呀

有阿

有無人有多一張

有興趣！
留tg

tg咗

TG左你

如有兩張飛可賣，請幫幫我

有冇人放？掛住開工冇左件事

兩張

想要兩張

唉 仲有冇人有飛多
要2張

跪求兩張

求兩張

求2張

求放兩張問過晒都冇

求兩張🥺

跪求一張

有無兩張
貴啲都得架
tg @nay128

收唔到飛咩？

無買

放一張
有興趣留tg

唱咗兩首新歌

好正, 不過冇encore

今晚d片
仲upload緊

想知rundown

聽陳蕾士的琴箏